門徒1:40am

又有門徒睇

咩台？

會唔會半夜都推到廿幾頁

咩台

tvb

Mumumi麼麼

一人一罐！

啲道友唔食粉我哋乜都做唔到。又唔係我導佢。

生意是講供求的，他們買，我們賣。我有叫他們吸嗎？我有嗎？我沒有！是他們自己要吸！我又沒逼他們！根本不怪我們！要怪怪他們。我有逼他們嗎？我根本沒有逼他們……

又做，好似做左冇耐

聽就聽得多
但未睇過

其實呢套片頭咁多大陸公司,係咪都係合拍片

TVB係唔係見呢排連登好多POST又播

係

tvb見呢排多人講所以播？

前排見到POST先重睇完
又睇多次

張靜初

一定係廚房食啦

陰公
姨仔好慘

鎂銀灰色架

張靜初做老婆晚晚2q真係走唔甩

好睇到仆街

知唔知點解要長方形？

銷酸甲呀

放落褲袋

早過breaking bad

一哥對你印象好深呀

爾冬陛演埋

依套野就係好似頭D咁

背哂D對白

旺角黑夜都好睇

個小妹妹依家咪可以食用

門徒》（英文：Protégé）是一部2007年香港犯罪電影

新宿事件都好正

爾冬陞 + 吳賢祖好正

好撚正

張靜初

最近瘋狂播門徒 究竟咩事

嘩

準備全身高潮

因為想出貨

對腳可以玩好耐

正呀

劉德華個TB女就真係可食用喇

屌

旗已扯

日日屌唔同女

想屌吳彥祖

Google真係

早洩男

咁快射左

一分鐘都冇

一分鐘貨仔

超快

咁快既

好撚正
好想比吳彥祖屌

如果張靜初咁正可能真係好快就射左

1分鐘都無就射

早漏改善計劃開始

點頂呀，未入就射左啦

佢地好似又合作

鬼上身

我黎啦我黎啦

唔夠3分鐘由愛情動作片轉做鬼片

張靜初（1980年2月2日－）

原來已經38歲了

能太能要出場啦

D女人味岩岩出

50歲應該都仲係呢個樣，最多d皮鬆少少，愈老愈有女人味

幾下貨仔

想姐能能太能

古天樂從影以來係咪得呢套叫做好戲？

個小妹妹

殭屍？

又做？好似上個月先做完

中出即飛

搞埋人個女

演得好好

吳彥祖最正都係新宿事件

塞自己件底衫落佢個口

應該TVB D人都有上連登

似係

依套下吳彥祖好有艷福 又張靜初又姨仔

以後個個星期六晚都播門徒

e仔要黎娶

加埋就嚟金像獎呀嘛

最佳場面嚟啦

黎啦黎啦

[img]圖片網址[/img]

靚處女

影帝

又係經典

智叔出場啦

劉德華呢part

一年可以做幾多次

呢part睇幾次都覺得香港警察真係on9

海關喎

我諗唔少巴打人生對海關嘅第一印象就係依場戲

隻腳走唔到都冇人救佢

睇住我隻手呀

智叔淨係呢part 己經值影帝啦
笑到仆街😂😂😂

嗰Madam

我唔明點解個肥仔會跑贏吳彥祖

最爽係班海關打鳩人

最後收哂皮

執雞

睇番原來張靜初拎唔到影后，輸左比個大姨媽

叫你打吖， 聽唔到呀

呢d誇部門到底有冇得追究

有多個彈出黎捉住佢

佢做親好似都係悲劇角色

個肥仔拉左佢背先有個個

都難怪，依個角色冇咩角色曲線，欠缺發展，即使演技好好都唔著數

梗係有，響哂朵照打你估唔駛還

反而我唔明點解海關有咁重火力

差露點，應該係

諗到比海關踢竇嗰位編劇真係值得加人工，流彈笑到仆街

斯琴高娃又真係屈機既 唔係local都拎兩屆影后

關口好似真係有，雷鳴登好似基本裝備

有無人覺得成日痴住吳彥祖 個條女個角色好多餘

係咪姨仔？

黎啦

我隻手呀呀呀呀呀

其實散彈打呢D鐵門真係會跳彈?

好記得呢到斬手

跳啦

個女警

點條海關發晒癲咁開槍?

隻手仲會郁

抵死

吸咗啲粉high high地，之前有巴打咁分析

冇左單大野仲會得罪差佬，今鋪真係咩唔起

斬手果個死得好on9

抵撚死

依個都係現眼報

笑撚死

依段好on9

執返我隻手

海關中流彈最好笑

ON9仔寫鐵門

工具角色嚟㗎姐，用嚟凸顯昆哥真係當阿力係一家人，同埋阿力真係欠咗佢地（破人地姨仔處）

如果係鬼點解要跳

你知唔知李世民殺幾多兄弟呀

劉華依場戲又係勁

放長線 釣大魚呀MA

之前有巴打話因為佢吸咗啲粉所以high咗，判斷錯誤

第一次睇 岩岩海關爆門 睇到呆撚左

定係屈佢係鬼等華仔唔會對吳彥祖起疑

中途入黎睇

好撚核突啲美沙同

依套野佢搶撚哂戲

係屈

依個都得喎 巴打

變左笑片

岩呀 如果唔係第一次自己去廚房有就野 咁實死啦

劉華做依d唔顧形象既角色咪好囉

張靜初真係好正🤤道友婆都好難忍住唔中出

屌遲左開電視

仲諗住早訓 真係忍唔住睇埋

投名狀又係幾好，總之佢要發揮得好，就要放低嗰「華仔」款

跟本係屈

我意思係真係鬼的話佢又使乜跳出去呢
上面釣k魚個理由都合理

巴打食得咁偏

咩呀 吳彥祖個上司 咪同佢講左
同海關溝通過 我諗佢地傾好屈個死你食死貓
好過吳彥祖黃左

無錯
根本係針既話使乜跳

其實重有幾耐完 都係忍唔住睇
但聽日要早起

1個鐘

幾時屌姨仔？好想睇🤤

我都係

魚子醬啦

3點半最少

食魚子醬

就到啦

果陣睇先知小師妹咁大波

點止呀 起碼四點

大奶奶e仔黎啦

拎走個磅佢！！！！

攞走個磅呀！

節目表寫3點9

袁詠儀仲陀緊魔童

魚子醬

開youtube啦

一人一罐

個磅 好敏感

仲以為好長添

一人一罐
當我 利呀 現家

食一獲納含量爆標

攞走個磅去

留番個處 BLOW JOB

華仔真係係咪都咁

我最期待的畫面出現了🤤

留返隻豬黎煲粥啊？！

抵撚死 係個客面前磅

露左半隻南半球好正

吳彥祖就正啦

又食處又食張靜初

俾啲鬼佬見到以為我唔夠錢食

主動送上門

真係估唔到佢咁大波

岩岩個段 好劉華

豬都咁主動

原來真係陀緊個仔時拍

好撚激情 睇到好有反應

胎教有功

古仔個表情好撚正

隱性大波，日本有綾瀨遙，香港有何美鈿

貢磯me摸摸

佢真大肚拍

佢鍾意咗阿力好耐呀嘛

成日叫人鈿鈿梗係以為人地細

吳彥祖wor

Cut 左好多

你係針！！！

高雄呀！

高雄呀

拍果時幾歲?

前排先有幾個post講呢套戲，依家又重播

邊度呀！

有幾多女對吳彥祖唔自來水

忍唔住起身睇

30幾囉

32，都仲當打呀🤤🤤

主角光環

其實我覺得佢幾靚

仲成個細路女咁先勁

都扮到廿頭

OKOK！Dinner！

想知吳彥祖係咪冧張靜初

都唔係香港人
以前啲中國劇都見過佢

謹慎！一定要謹慎！

我講過架

其實因為平時見D毒友都係以磅咁計算毒品
所以劉華先咁憎餐廳拎磅出黎咁計自己

我都會簡張靜初

以前拍方世玉時仲正

你都唔信人嘅~

亞視播果d劇有佢

乳不巨何似聚人心

係唔撚係呀

呢part係咪針既對手戲

係華仔太好戲定彥祖唔識做戲？

彥祖答佢個陣一啲霸氣都無 對答無乜中氣

硬係個下好撚GAY daniel把聲

屌，十分中就賣廣告，好無癮

其實佢依個角色唔係鍾意張靜初，只不過送上門自己又忍唔住中出咗人地，覺得人地帶住個女又好可憐咁，先幫佢戒毒呀咁

台灣佬點解會話係有人賣貨

但對腳玩好耐

咁岩屎忽撞棍？

人地打毒針減命 佢自己就打胰島素吊命

廣告都好短姐

唔想睇打頸果到
好撚恐怖

成啖魚子醬就咁食，腎唔怪得虧

有時我覺得佢地都好慘㗎

美田大波圖？

吳彥祖應該係蘿莉控

江多呢魔魔

魔哥哥

貢貢咩魔魔

如果比你地選,會做毒品大王定返去做差佬

岩岩比人用槍指住，話係針
點有霸氣

根本最後就係玩光源氏育成

都話鈿鈿要黎娶，張靜初做情婦就岩哂

依PART 點拍???

真係去左金三角???

又黎千古難題，究竟古仔定靜初吸毒先

好似之前比貨個上司,真係出左貨去台灣

大sir幫佢散貨嘛

電腦特技

呢套野真係令人大開眼界，識到好多野

好少

GOOGLE都冇

繼續做毒品大王啦，唔踢爆自己之下搞掂劉華，接收佢全家，繼續中出姨仔

啲犯罪天才讀書都好叻

鎂黎？ 硝酸鉀呀 細個讀書無讀過咩

跟住又講李世民殺到幾多兄弟

上網見到人分析古天樂仲係打手臂,條女打大腿
代表條女食耐過古天樂

世界地圖

Farcry 4 咁

一係佢呀sir散 9up中 一係負碌
呀sir無話幫佢散到邊
再唔係 咁岩有人散貨

打得多會現唔到血管

有錢總會六6下書學多d野，就算旅行都學到野

玩到搵唔到條血管

套戲有講 古天樂為左話比老婆聽戒到
自己食 點知原來真係好難戒

應該係古仔先，因為由頭到尾古仔都冇諗過戒，但張靜初就成日好想戒感咁，鳩估

兩個都講過

片尾古天樂都有話老婆導鳩佢玩㗎啦

兩個都講過同一段說話呀

係 最尾拉撚埋佢

我知呀，但古仔個角色太唔老實，所以我覺得係古仔先係講大話

個個道友都俾人話導㗎啦

古仔係賤格啲 但唔代表係佢食先

都就嚟完了 我預計佢應間張靜初嗰度都會cut啦

一杯野10幾包糖

算唔算講中左，而家金三角好似真係主力旅遊

佢本身就好憎毒友
每日對住個磅，見班毒友為1-2克乞到無尊嚴
依家餐廳掉返轉咁計自己

你都可以咁講嘅 冇答案嘅

嗰到真係好恐怖

根本就佢地衰 根本就佢地衰

三千萬唔夠架

仲比幾千萬佢打本,劉華真係對佢好好

佢一磚磚賣架喎

以前睇一直覺得係古天樂9up屈返老婆轉頭
依家諗返 覺得都有可能真係張靜初吸先 套戲應該係想學華仔話吸毒既人信唔過

佢批中習仔真係狂打毒

點解成日有鏡頭影住劉德華食糖落糖

吳彥祖stop佢？

老鼠果到都係

點解好似無左電器鋪

劉華有糖腎病

都拎唔走架啦，叫佢還咪姐係收爛尾數

有呀

老鼠嗰到真係睇撚到我瀨屎

幫我執番隻手呀

先天糖尿病導致腎病

牛華糖尿，打緊e島素仲食食咁多糖同自殺一樣

究竟係空虛恐怖，定係毒品恐怖？

呢個又幾似吳彥祖

應該係狗仔比車撞嗰度啦

古天樂排牙

好多細緻位

叔你老母

空虛，一定係

講真 真係覺得空虛恐怖啲⋯⋯個人空虛先會去吸毒

佢拍果陣金三角已經收左皮啦

賺3億就收手 係香港都買唔到幾多個鋪位

門徒如果比HKTV改編拍劇都應該好正
港版breaking bad

啱，之前咪有個老鼠實驗驗證過依個道理

依場戲係真係因為道友同磅

我準備轉台

古天樂都好戲

同佢正氣既形象完全唔同

3億應該係打散佢分批買鋪同藍籌啦

有
張靜初手腳d血管已經硬晒要打頸
應該毒齡耐過古

狗狗

對隻狗仲好過人

邊有道友又黑又實咁charm

佢叔你老母個下

打頸係古天樂教架喎

試過call愛協，等左粒幾鐘先到

張靜初長直髮真係好靚好GFABLE

你睇住個女呀，仆街

真假都好 産生左小小兄弟情

演技其實好好，但太大隻，真係唔似道友

佢就係喺咁嘅環境大
根本見慣

張靜初叫

妹妹

如果吳彥祖真係繼續做毒
佢上司會唔會有罪証拉佢？

咪係 無理由撈毒賺咁小

你陣間重睇啦

個細路女俾人話叔你老母會有咩童年陰影

死喇，我成日覺得high d係古天樂講

個靚妹今年都應該15，6 到底e家咩樣

轉台

通常會唔記得

仲有個tb

妹妹好聽吳彥祖話

所以升級做腳

咁細個要人拍d 咁嘅戲
唔驚影響個細路架咩

個靚妹d心機先勁，扮執地下野食，一定係個靚妹導佢老豆老母食

我覺得靜靜食先 個反差仲大
睇下血管都搵唔到

依啲情況真係出多少少錢，call的士去動物醫院好過

.....

黎料

個靚妹食先

依個唔好講啦好嗎，扯唔起，搞唔掂

Tvb係咪有追post，知呢期連登仔講緊門徒，佢就播

唉個靚妹好慘

打完頸

轉一轉台睇獨角獸先

頂，吸毒真係好q 恐怖

其實已經係死左

個司機同我講正常情況係唔會收動物屍

唉咁可愛真係唔捨得dum低佢

其實打頸似係會出事
張靜初先會叫古仔打
但古仔經驗不足 先幫張靜初打

搞到我係咁禁住條頸

咪係

育成

我好肚餓啊

依兩條友死左去算啦

鬼片

無cut

呢part吳彥祖又好似over左

童年陰影

古仔都一早忽忽地 理9得佢

哇我屌你老母第一次睇

屌

老鼠出場

見到自己屌過的女咁死係自己面前
可能成世不舉

張柏G個頭恐怖啲

做多左

好撚恐怖

所以拍套戲叫人唔好吸毒

見到就覺得道友 唔值得可能

係 魔警又係有依一段

其實吳彥祖d戲真係幾差下 頭先果幕

呢套野係咪真係反映現實
而家嘅深水埗可能都唔少呢d 道友

點解無啦啦俾人拉左??

大撚把

頭先嗰個係導演要求嘅 唔怪得演員

搵夠証據

老婆先係big boss

依條友做咁耐都唔知做乜 但都有主角做

劉華真係好有霸氣

霸氣

唔好咬耳仔！

個老婆先係大佬

屌返啲黑警轉頭

放手！

聽我講，你一定要走！

再唔拉佢要去阿咩里卡

我知點做架啦

吳彥祖最正一定係新宿事件

拉左

人型 企係到就夠

佢老婆 想佢死 個下劉華都呆左

魔童細細個就做戲

心理係醫生真係香港一大誤解

斷手 以前果陣就應該得10歲 睇到想嘔

一路都有進步架啦

如果一世都破唔到案佢係咪可以做一世大毒梟

自殺

無可否認真係好靚仔 但演技就

屌 呢到先廣告

上到飛機已經贏左

又唔會，佢話搵夠收手呀嘛

要好大勇氣

割頸

佢入左魔真係好撚心寒

吳彥祖我覺得佢D戲算唔錯

淨係睇樣都J 死

利申:仔

型做model算啦 連廣東話都未講得正 睇佢做戲真係辛苦 黃浩然又係 兩個d戲屎到

博入廠之後走?

我講吳彥祖

有樣有身材

自殺真係要好大勇氣

霸氣 眼都唔眨

劉德華好多shot都好撚正
好深刻 好有感覺

根本無可能俾佢閂門痾屎
尤其老謀，撈毒果班

如果將老鼠變成倉鼠成個晝面會唔會得意d

其實真係估佢老婆唔到 寫得人性好盡但又合理

鏡頭後應該好勤力 啲大導演先比佢咁多機會

劉華好慘，比人出賣

未睇過？

博死，佢係重要證人,可以隊林香港一半毒品生意，好似係

佢依套拎男配

話打屎gundam

就嚟做連登港產片三寶啦

其實依度都呼應返近期連登仔話全部女人都係g依樣嘢，你睇下，女人就係大難臨頭各自飛

寫劇本個個， d 資料搜集究竟點做

啱先講到話佢過美國等腎呀嘛 費是佢過左去拉唔到

其實應該加一幕吳彥祖同個大佬講佢要走 要行動咁樣

應該係 幫政府控制住個毒品市場

割頸個到真係睇到窒息

仲有個細女有病要養

娛樂圈大把人high野啦

啲老鼠會食條屍食上癮

佢做左30年針先寫到

依套好大突破 d戲仲好過旺角卡門跟王家衛

好有張力好有壓迫感

執番我隻手呀

應該會少好多人養倉鼠

其實佢唔差，好似呢套咁
真係諗唔到邊個做阿力會更好

所以如果控制度，其實比返正苦自己做咪算

我覺得
爾冬陞系列

新宿事件>門徙>旺角黑夜

忘不了果D都OK

點解佢一定要死

死人先守到秘密

吳彥祖聽完華仔講野更加內疚

留意對白，「你一定要走」，出面有好多人（毒圈中人）都會擔心劉華爆佢地出嚟，劉華唔死，劉華啲屋企人都會好危險

癲佬正傳 烈火戰車 新不了情 忘不了
依d題材都拍得幾好

睇一世心理醫生

未過 新宿事件 既巴絲

好建議你地睇

套野好撚慘,好多訊息俾人睇

雖然有房事龍,但難得一套演得幾好戲

舊果D真係唔錯

咩叫1除3，關咩事？

古仔同吳彥祖交換角色做

Feel 到昆哥個種心痛

佢老婆叫佢一定要走，即係死
只有死左先可以令班同黨相信佢無爆大鑊

痴撚線了

販毒嘅人冇一個係無辜嘅

你買緊毒品吖

其實好撚慘

係，你諗吓後生少少嘅漁民樂都唔會執行好得過吳彥祖

除唔盡,永遠冇答案掛

除唔盡
即係冇得講,講極都唔會完,晒9氣

一對戲高下立見

我冇導佢地喎

好想去安慰TB大女

冇得屌姨仔了

食得咸魚抵得渴

個TB喊得好假

古仔做到阿力
吳彥祖做唔到賤佬

破左處仲想點

嗱唔好再講啦，真係扯唔起

個tb

牛華冇講錯，一切都係demand and supply

唔知依家佢咩樣呢

好似曾偉雄

大家早抖

咁樣跟甩條線，苗sir係咪興過火屎

所以已經冇見過佢係任何一套戲出現了

係，其實啲戲好屎

我都覺

搞咁耐咁多年先得果三柴

搵條命搏先得支回力鏢
幾萬蚊個月

最後 好似係咪佢都做埋道友

完未 後尾有d拖

根本就一撚樣

呢句係真

我要飲whisky呀

仲講咩前途？

大把臥底破左案都離職收場

覺得佢好處係戲唔算差又唔搶戲

會想開墾多三五七年先囉

咁拿黑暗，你都唔做啦

都及唔上一個三大fresh grad

我諗劉華覺得個角色有圍發先接

卡士蘭做得唔得

點解離職？

上頭就紮職

open ending

呀大sir我做左7年你就升警司，我撈完都係揸條柴咋

你意思係昆哥嗰角色？

成龍做黑社會但唔用功夫打 更加focus 係佢演技
我覺得爾冬昇個團隊做research 做得好好
啲戲拍得好貼地 啲細節位 啲故事推進都唔係刻意

肯定啦 佢又真係做得好

下面見

震過貓王

我覺得要整多個黑警比卡士蘭做

近年開始拍合拍片就收哂皮 冇人睇

最後呢part點解
點解兩個都比人拉

無wor 好正

唔好了，但我覺得任達華做昆哥都會好好，不過就另一種味道，份老練毒販再出啲

假 特登想拉古天樂

想做啊古天樂 吳彥祖扮比人拉

古天樂做得最好係哩套

最尾個景個色好靚

有d不安

我同你喺地獄見

應該搵兩個老鬼換左昆哥同力仔

我估係同新加坡聯合行動 做料俾大sir升

上天台餵鴿參考碼頭風雲

張靜初真係成隻女鬼咁

做鳩古天樂呀

終於可以訓

各位早抖

可愛小妹妹

智叔出黎斷一斷手冇左?

仲話大sir對我印象深刻，得個條爛柴

好得意啊個妹妹

依家香港咪又係咁 你估真係咁多毒販叫人運毒咩 博升職咋

殺破狼貪狼唔得咩

係呀

完
早抖

妹妹阻止左佢

最尾DANIEL做咩?

完～～

完

想佢斷埋第2隻?

寂寞

屌佢都想食埋

敵不過空虛

最尾其實點會走去吸毒啫

哦。。。 做鳩佢咁就無人搞個妹妹 明喇

妹妹真係好可愛

唉

即係有小妹妹照顧，填充咗嗰份空虛感，所以就唔吸毒啦（好似係）

睇完好空虛，決定chill一chill

門徒同神探係近十年既佳作

唔好吸呀

空虛 想啪針啊

Btw 已經獨白 講到明 有無咁難明

打戲唔撚得 唔撚到肉

好似有一個靚女 叫咩名

拿 我冇導你嫁

咩咩殺死隻貓？

搞左7年捉埋大佬，自己條女大左肚因為佢係餓底冇左，e仔又食唔到，張靜初又屌得一次

搞完黎最後一場空，你就會想搵野依賴

明明大家都睇過
半夜三更仲要買路睇一路傾
感覺好正

但係根本就唔撚合理 見到咁多人慘死，幾孤獨都唔會中個頭埋去啦

神探其實就係睇得明，但就唔明背後有咩大道理

要數，我會加埋《一代宗師》嘅

醒唔起姐唔使咁呀

問下連登仔
正義感值唔值幾千個加埋條命

昆哥個句，一世無信過人，淨係信你，點解要出賣我
個種心痛

Okay okay dinner!

每個人未做過都會高估自己能力，會覺得自己會戒到

佢連最放鬆自己既白鴿都比人捉埋 唯一既昆哥又死埋 終於頂唔順要吸囉 有無睇架

我覺得好合理
特別係”出賣”左劉華

sor套野真係好悶
果d解開句中訊息/含意夠推佢做神戲咩

第二次睇

叫佢做警察又做唔到
做臥底又要繼續對住d毒
姨仔又娶唔到 張靜初又死埋

無大道理 我睇到人心裡面既鬼呀

我已經好客氣

只係諗唔明點解會唔明

原來係咁 咁我覺得門徒好過佢，入世啲reach到多啲觀眾

應該係爾冬昇搵人清晒啲鴿
求奇比啲按摩票阿力就算
都唔係真心對佢好

食完E仔，之後因為臥底，玩完
食完靜初，死左，玩完
食過2件正野，以後無得再食，比著我都食毒品

吸毒係咪真係咁難戒
D 人不停追求high 野放鬆無煩惱個種感覺？

同埋已經無左目標
警察又做唔到 仲可以做乜9
好撚慘

無啦啦餵鴿點解會係戲入面 呢套戲好多細節位架

唔信個尾咁仔細

下星期可能就播神探

不嬲 得劉華對佢好

咁樣解讀我覺得都幾合理，爾冬陞嗰角色係用嚟說明警察一方所標榜嘅「正義」背後其實都係「紮職」，冇咩咁高尚

同打飛機一樣，但毒品仲有生理依賴

佢想吸毒 我諗係佢個人迷失左
好似佢獨白咁講 直至劉華死左
個人又空虛 又做唔到或者唔想差人
心理唔平均 眾叛親離 無哂所有識既人
係最後晶晶 陪左佢 所以無吸

下星期做《傷城》

我都係9up

依套正喎

要睇你用咩囉
鴉片類呢類硬野已經好少人掂

近年好多港產片都好睇
一代宗師 踏血 樹大 激戰 狂舞派

正解 諗住仲有些少寄託 做番以前做開既事
點知連餵鴿都無撚埋

個尾真係草草了事

不可一不可再 我有兩個fd食過 入到戒毒所先戒得好辛苦 而家結埋婚生埋仔 另一個就無聯絡十年唔知了

對住個上司成隻狗咁 對住劉華又係想紮

一念無明

全部睇過 一念唔知做乜無睇

仲有證人 線人

各位得閒可以睇吓 gordon ramsay on cocaine
gr 帶你由頭到尾睇點出貨

今日重溫 掃毒都正 渣渣輝：今次連耶蘇都保佢唔到 我話既！

有人話裡面嗰種男人的浪漫係可以稱為「新英雄本色」，不過我未睇

睇啦正 勢要去 入刀山

好的

臨尾劇情有啲暴走了 好唔合理
但當Die hard咁睇真係幾熱血

開波

都唔知邊個幫你恤呢個髮 都忍得你耐啦

去sg 比人拉, 製造假死
唔咁做, d 毒販會追殺佢

古天樂只係搵佢黎陪葬

之前係街邊已經問過佢唔食得唔得
點知佢就作個故仔係受害者, 搏同情

呢d 人, 唔死都無用, 所以送佢一程, 順手接收埋個小妹妹

其實最後講出，吸毒好大原因係孤獨，比起生理上ga addiction，心引更大，葡萄牙就係合法化左毒品，再派出社工做定期探望，發現其實只要幫道友搵返正常生活（交朋友）就會大大減少毒犯再犯，比起菲律賓更有效率打擊吸毒

去過葡萄牙做交流發現，歐洲先進唔單單係科技，連法制文明都高我地幾班。

掃毒個尾好撚鳩

呢套野真係有頭有尾 又易睇唔造作bo

起身一睇，咁都推到廿幾版

個尾差到累咗成套戲都話有尾
個尾拍好啲，一定上到亞洲神枱+經典

你自己get唔到就話個尾差

我覺得個尾都係講得白姐，一啲都唔差

乜一套戲好壞係淨係睇佢有乜隱喻？
一套戲最基本唔係劇本？起承轉合？
套戲由中後期起有啲失控，開始急，亂，散
同時間爆發太多資訊出黎，亦唔見有好效果
去到個尾直頭最後大直路趕住完既感覺。
以套戲前半段，極高水準既發揮，用差去型容個尾絕對唔過分。
如果個尾改下，全套戲上III級放膽拍，一定上神枱。
唔係下下要諗要GET既先可以叫做好戲

我覺得套戲由海關之前都有水準
去到海關後面 去金三角
單純解釋左現實世界 種罌籽既事
到劉華返到香港 就拉左佢
因為有哂咁多年既證據 咁變相一早拉得 一早可以要佢爆幕後黑手
到張靜初條線 佢死前 放左封信去吳彥祖 信箱
無解釋個封信係咩 係最尾就求其話 係個女既撫養權既信 如果信封係遺書 都可以靚d解釋 點解佢會想選擇打頸而死

我諗去到最後係剪片既問題 由於片長過長 要剪走好多野 所以最後令到個尾開始急同埋散

我覺得套戲海關去到金三角個段推到上全戲高潮，點知之後劇情完全接唔住。
一返香港已經急住黎，如果一早捉得，佢去泰國個陣應該要捉，無可能出境喇，依個位好明顯為做而做
同埋吳彥祖個角色一路塑造為好有血性，對華仔多番掙扎，先唔講套戲冇再深入描寫依方面問題，就算之後華仔比人捉，竟然就咁安排係廁所講兩句就帶過，吳彥祖啲血性突然唔見晒，哇真係一個專業既差人。
同埋我覺得套戲好執著要華仔比差佬捉>無好下場，可能係想強調撈毒一定贏唔到差佬掛
同意你講法，前文後理有不通都大機會係剪接問題，睇返google套野都接近兩粒鐘，的確唔易handle得好。

啊錯過咗

我唔係想話金三角 個段唔好
只係點解去金三角 處理唔好
比吳彥祖9up幾句 提議唔用「腳」 靠自己

去到金三角 華仔同吳彥祖場對手戲 都幾有漲力
吳彥祖由頭到尾都算有血性既
只係立場唔同 價值觀唔同
吳彥祖 開頭都係對劉華好
係醫院帶甜野比佢食 見佢食太多糖 又會提佢阻佢
見張靜初同晶晶慘 又會照顧佢地

到後尾劉華比人拉左 都同上司講要見佢
同上司講 唔見佢 過唔到自己
到劉華死係佢面前 求吳彥祖比時間佢
吳彥祖都有比時間佢 比佢死係警局
劉華死左 佢地家屬黎到 都主動行過去
張靜初 同劉華死 令到佢成個人 扭曲左
所以成個人都無血性
跣鳩埋古天樂

咁警察係要拉販毒 強調拉劉華係無問題 只係拉劉華既手法 on9 無啦啦有個short 落的士就拉左佢
證據 就話有咁多年紀錄 嘩屌 有咁多證據 洗撚去金三角咩 一早有咁多證據 一早拉撚左佢啦
吳彥祖上司就話想搗破成個集團 但最後呢？
咁去唔去金三角 根本唔影響成件事 除非你話係金三角拎到 好多有力證據 但又唔係 拉劉華 其實只係想佢爆劉華對上既人 咁去黎有咩意思

利申 尋日 第一次睇